免費塔羅占卜

各位chings，小弟想練習一下塔羅，求有人可以問問題。請TG我。

如果比較有多人，請耐心等侯，小弟開唔開牌都會覆chings。

萬謝！

TG: @Maha_Prajnaparamita

各位Chings，唔鍾意當見唔到啦。
唔好意思，打擾大家了。